蘋果Live: 警總後門有廿隻畜聾

大家小心呀

最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水